<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.2.1">Jekyll</generator><link href="http://www.incptm.com/rss.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://www.incptm.com/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2017-04-14T09:30:07+03:00</updated><id>http://www.incptm.com/</id><title>Умно о запретном</title><subtitle>Умно о запретном</subtitle><author><name>Incptm</name><email>team@incptm.com</email></author><entry><title>Покалывающие мурашки</title><link href="http://www.incptm.com/2017-04-13-anal-sex.html" rel="alternate" type="text/html" title="Покалывающие мурашки" /><published>2017-04-13T00:00:00+03:00</published><updated>2017-04-13T00:00:00+03:00</updated><id>http://www.incptm.com/anal-sex</id><content type="html" xml:base="http://www.incptm.com/2017-04-13-anal-sex.html">&lt;figure class=&quot;jb_picture&quot;&gt;&lt;img itemprop=&quot;image&quot; alt=&quot;Minotaure et nu (1933) by Pablo Picasso&quot; src=&quot;/images/2017/04/minotaure-et-nu.jpg&quot; longdesc=&quot;#12242019&quot; /&gt;&lt;figcaption id=&quot;12242019&quot;&gt;Minotaure et nu (1933) by Pablo Picasso&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Анальный секс всегда вызывает смешанные чувства. Немного волнение, поскольку
есть вероятность ощутить неприятные болевые ощущения, и предвкушение, потому как
при достаточном расслаблении на самом деле испытываешь огромное удовольствие.
Для качественного анального секса, который доставит удовольствие обоим, нужен
“правильный” мужчина. Мужчина получает физическое удовольствие от более плотного
обхвата пениса, а моральное — от обретения тотальной власти над женщиной.
Женщина в свою очередь расслабляется в доверии перед мужчиной, обретая истинную
мягкость мышц и покорность нрава.&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt; Elle: К этой процедуре, в отличие от классического вагинального секса, мне
обычно нужно готовиться: если издалека, то лучше приступать к ней на пустой
кишечник, тогда меньше вероятности испытать дискомфорт и больше получается
расслабиться и получить удовольствие. Также важны предварительные ласки, а еще
лучше, когда перед этим хорошенько кончить клиторально. Тогда вообще все идёт,
как по маслу. А ещё очень нравится, когда попку перед этим погладить нежно и
поцеловать. Расслабляешься и ощущаешь, как в попку входит член. Это самый острый
момент, так как он только проникает и к нему ещё попа не привыкла.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kali: Мой первый раз анальный секс был по любви и обоюдному согласию, но,  как
часто бывает у молодых людей, без особых знаний и подготовки к процессу.
Единственное, что мы знали тогда — обязательно нужно использовать
презерватив и его смазки будет достаточно для проникновения. Но как бы не так. Я
доверяла своему партнеру, была достаточно расслаблена, а он в свою очередь был
хорошо возбужден и самоуверен. Проникновение произошло, но худших ощущений я
себе и представить в тот момент не могла. Как будто ржавый болт ввинчивают в
гайку не по размеру. Опять же по обоюдному согласию мы эту пытку для моей попы
прекратили. И, не проведя работу над ошибками, с того самого момента на тему
анального секса я повесила для себя огромный знак “СТОП” на долгие годы.
Последующие мои сексуальные партнеры, если и предлагали «запретное
удовольствие», то, услышав мое категорическое нежелание, особо не настаивали. Я
и рада была.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elle: Мне нравится когда член входит глубоко сразу. Не останавливаясь, не
проталкивая его поступательными движениями, а сразу до самого основания. Это
первое, что приятно чувствовать. Потом попке надо немного привыкнуть к нему
внутри и дальше уже начинать двигаться. В момент анального секса движения
чувствуются гораздо ярче, чем в момент вагинального. По телу растекается
невероятное тепло, переходящее в жар. Такое ощущение, что член — это
дрова, которые разжигают внутри огонь, поднимающийся вверх покалывающими
мурашками.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kali: Когда мои подруги рассказывали, как они получали удовольствие от анального
секса, я думала, врут лукавые. Когда долгими осенними вечерами я грустила в
одиночестве за просмотром порно, сюжеты с участием пятой точки проматывала
скорее. Когда в журналах или сети наталкивалась на статьи “про это”,
перелистывала в возмущении, думая, что все это “ненормально”, мне это не надо.
До тех пор, пока не позволила себе открыться сексу всецело. Открытие произошло
внезапно, стоило только попасться в умелые руки и натолкнуться на опытный член.
Новый сексуальный партнер, в обсуждении вопросов об удовольствиях,
поинтересовался моими табу и, конечно же, я повторила давно заученную фразу,
мол, не люблю, не нравится, все, что угодно, только не это. А в ответ — только
загадочная улыбка, которую я восприняла как согласие на мои условия. Нет.
Настоящие мужчины не принимают условий, они ставят свои.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elle: В процессе анального секса мне нравится, когда член полностью не выходит,
тогда снова надо привыкать к проникновению, а это снижает запал. Лучше, когда
амплитуда небольшая. Кончить от анального секса не просто. Это далеко не всегда
происходит. Но, если происходит, то это очень будоражащие чувства, особенно,
если при сексе стимулировать клитор руками, языком или вибратором. Тогда
удовольствие утраивается. Особенно у меня, так как клитор у меня — это
вообще одно из самых чувствительных мест. Это как стартер. С него все
начинается. И, если он не был задействован вообще во время секса, то шансов
достичь яркого, сочного оргазма не так много.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kali: Вторая анальная попытка расширила мои горизонты удовольствия. Я испытывала
тогда такое сильное возбуждение, что не заметила, как мою попу заботливо смазали
лубрикантом и нежно, поступательными движениями ввели небольших размеров
анальную пробку. Когда мышцы ануса привыкли к инородному телу внутри, он
извлек пробку и вошел членом, вначале медленно и бережно, затем уверенно и
глубоко. Откровенно говоря, внутренне я сопротивлялась этому событию, но тело
мое абсолютно не протестовало против такого опыта. Я не испытывала ни малейшей
боли, трения, жжения и прочих неприятных ощущений. Правда и ожидаемого оргазма я
тогда не получила. Но, думаю, это связано с психологическим аспектом вопроса — я
долго не позволяла себе думать, что анальный секс может доставлять удовольствие.
А думать и испытывать оргазм — два несовместимых процесса в теле женщины, как
известно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elle: Очень острые ощущения, когда член резко выходит. Такое послевкусие
остается интересное. И в последний раз именно от этого я и кончила. Анальным
сексом я занималась всего с тремя мужчинами и ко всем ним у меня были чувства. В
первую очередь — доверие и страсть. Это важно, поскольку заниматься анальным
сексом без ощущения доверия, безопасности и сильного возбуждения довольно
сложно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kali: Мой третий опыт анального секса был уже с двойным проникновением, что,
само по себе, усиливает ощущения. Я помню, как тогда по телу начали пробегать
знакомые мурашки зарождающегося удовлетворения и волнообразно нарастающего
оргазма. Тогда и пришло ко мне новое понимание секса. Каждый следующий раз я все
более расслаблялась, отдавая контроль мужчине, а взамен получала новые,
красочные, яркие ощущения. Разговоры об анальном сексе стали привычными,
подготовка к нему — приятной, процесс — незабываемым, результат — оргазмичным. Я
до сих пор испытываю некоторое смущение &lt;em&gt;до&lt;/em&gt; и &lt;em&gt;после&lt;/em&gt;, но это, скорее, результат
ложной стыдливости, которую нужно искоренять на пути познания граней собственной
сексуальности.&lt;/p&gt;</content><author><name>Elle &amp; Kali</name></author><category term="анал" /><summary>Minotaure et nu (1933) by Pablo Picasso

Анальный секс всегда вызывает смешанные чувства. Немного волнение, поскольку
есть вероятность ощутить неприятные болевые ощущения, и предвкушение, потому как
при достаточном расслаблении на самом деле испытываешь огромное удовольствие.
Для качественного анального секса, который доставит удовольствие обоим, нужен
“правильный” мужчина. Мужчина получает физическое удовольствие от более плотного
обхвата пениса, а моральное — от обретения тотальной власти над женщиной.
Женщина в свою очередь расслабляется в доверии перед мужчиной, обретая истинную
мягкость мышц и покорность нрава.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://www.incptm.com/images/2017/04/minotaure-et-nu.jpg" /></entry><entry><title>Поговорим откровенно про…</title><link href="http://www.incptm.com/2017-03-24-sex-tabu.html" rel="alternate" type="text/html" title="Поговорим откровенно про..." /><published>2017-03-24T00:00:00+02:00</published><updated>2017-03-24T00:00:00+02:00</updated><id>http://www.incptm.com/sex-tabu</id><content type="html" xml:base="http://www.incptm.com/2017-03-24-sex-tabu.html">&lt;figure class=&quot;jb_picture&quot;&gt;&lt;img itemprop=&quot;image&quot; alt=&quot;The Great Masturbator (1929) by Salvador Dalí&quot; src=&quot;/images/2017/03/the-great-masturbator.jpg&quot; longdesc=&quot;#5db959b2&quot; /&gt;&lt;figcaption id=&quot;5db959b2&quot;&gt;The Great Masturbator (1929) by Salvador Dalí&lt;/figcaption&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Какая, на ваш взгляд, одна из самых табуированных тем? О чем говорят шепотом, а
занимаются под одеялом? И почему о самом главном так сложно говорить откровенно?&lt;/p&gt;

&lt;!--more--&gt;

&lt;p&gt;Тема секса — одна из самых животрепещущих, основополагающих и могущественных, и,
в то же время, чаще всего связаная со стыдом. Она одновременно является одной из
самых обсуждаемых и табуированных сторон нашей жизни. Она прямо связана с
ханжеством, антисекуализмом (не путать с асексуальностью), грехом и
распутностью, также как с невежеством и закомплексованностью.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Пытаясь разобраться с первопричинами, вспоминаются и осуждающие взгляды
общественности на проявление сексуальности, и родительские наставления на
приличное поведение и церковные догмы о греховности сексуального распутства. И
через все эти фильтры мы смотрим на свою истинную природу, забывая о собственных
желаниях, стараясь “не выделяться”, “быть как все”, быть “нормальными”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Собственный опыт и ошибки, интеренет-серфинг и беседы с единомышленниками
натолкнули меня на мысль определить, откуда все же растут ноги и где те самые
источники псевдо скромности, которые приводит к глубокому разочарованию в
близости,  многим болезням и одиночеству.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Я выделила несколько причин, собрав их в список не по степени значимости, а
просто по мере сталкивания с ними в жизни. Ранжировать их может каждый, исходя
из своего опыта и убеждений, список может быть дополнен и другим, а также
оспорен в откровенном разговоре про…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Причина #1&lt;/strong&gt; Культурное наследие и морализм.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Время несется быстро и уже дети 2000-х вовсю занимаются сексом, считая себя
докой в интимной сфере. Но, чаще всего, их сексуальное образование и
осведомленность не выходит за рамки просто физического удовлетворения желаний.
Нас не учили говорить о сексе, не то, что заниматься им. Первопричиной этой
“молчанки” есть отношение к половым вопросам великого советского государства,
родом из которого многие новички, любители и профессионалы сего чудесного
занятия.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“В Советском союзе секса нет” — крылатая фраза, источником появления которой
стало высказывание советской участницы одного из первых телемостов Ленинград-Бостон,
под названием “Женщины говорят с женщинами”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;— У нас в телерекламе всё крутится вокруг секса. Есть ли у вас
такая телереклама? — американская участница телемоста задала вопрос в ходе общения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;— Ну, секса у нас… секса у нас нет, и мы категорически против этого!
— ответила советская участница Людмила Николаевна Иванова, администратор
гостиницы “Ленинград”, представительница общественной организации “Комитет советских женщин”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;После этого аудитория рассмеялась, и какая-то из советских участниц
уточнила: “Секс у нас есть, у нас нет рекламы!”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Советский психиатр А.Б. Залкинд в 1924 году в вопросе гигиены труда пролетариата
утверждал, что современный человек страдает половым фетишизмом, который следует
сократить с помощью науки и запретов и вернуть секс в нужное русло. Следствием
стала его работа “Двенадцать половых заповедей революционного пролетариата”.
Основные постулаты данного научного труда вещают о необходимости воздержания до
брака, о том, что половой акт не должен повторяться часто, и полового
разнообразия поменьше, в любовные отношения не должны вноситься элементы флирта,
ухаживания и кокетства (на секундочку!) и прочие методы полового завоевания. На
вершине этого творения литературно-просветительского жанра заповедь: “Класс в
интересах революционной целесообразности имеет право вмешаться в половую жизнь
своих сочленов. Половое должно во всем подчиняться классовому, ничем последнему
не мешая, во всем его обслуживая”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Более полувека подобного воспитания отпечатало в умах точку зрения на
постыдность сексуальности, а тесные, картонные квартиры заставили людей
стесняться звукового сопровождения акта любви.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Причина #2&lt;/strong&gt; Религия&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вследствие ограниченности библейского воспитания, принято считать, что
грехопадение связано с сексом, но на самом-то деле первая заповедь господняя
гласит: “Плодитесь и размножайтесь”. А это, как известно, без секса невозможно.
Но, Адам и Ева не сразу занялись интимным процессом, а перед этим решили
подкрепиться греховным плодом с Древа Познания, таким образом, нарушив указание
Бога. Получается, греховен перед Богом не секс, а непослушание. Вкусив
“запретный плод” главные герои увидели, что наги и оттуда весь сыр да бор —
стыд, страх, эгоизм, ведущие к основным проблемам в интимной сфере.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Еще один корень проблемы кроется в другой заповеди: “Не прелюбодействуй”.
Прелюбодеяние в Библии имеет два значения — физическое и духовное. Седьмая
заповедь Закона Божьего охватывает весь спектр грехов, относящихся к области
гендерных взаимоотношений, начиная с уклонения от чистоты в мыслях и заканчивая
гомосексуальной связью. То есть любые мысли, слова и действия, совершенные в
одиночестве, любые эротические фантазии, семейные измены и всякие внебрачные
сексуальные отношения с лицом противоположного или того же пола считаются грехом
априори. Вот так и живем, когда очень хочется, но нельзя. Делаем, а потом корим
себя за “грех”, наказывая свое тело различными половыми болезнями, известными и
неизвестными науке.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Причина #3&lt;/strong&gt; Воспитание и мнение общественности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Общественность изгоняла сексуальность из масс как экзорцист гонит дьявола из
одержимого. В средневековье антисексуализм находил выражение в религиозных
формах, но на современном этапе он, как правило, встречается в виде вполне
светского проявления воли, направленной на реформирование общества. Большинство
антисексуальных людей убеждены в том, что сексуальность  — это разновидность
зависимости (наподобие алкогольной, наркотической и т. п.), которая ведет к
негативным последствиям как на физиологическом, так и на социальном облике
добропорядочного члена социума. По их мнению, стремление к сексуальному
удовлетворению нарушает ровные взаимоотношения, приводит к разрывам связей между
людьми, вынуждает прибегать ко лжи и обману для достижения сексуального
удовлетворения и связанных с ним удовольствий. Антисексуал, отказавшись от
сексуальной жизни, считается воздерживающимся от секса из неких соображений, но
не обязательно характеризуется асексуальностью. Некоторые антисексуалы убеждены,
что сексуальность является причиной многих мировых проблем.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Не менее значимой причиной общественного осуждения сексуальности является
тотальная закомлексованность и зажатость в проявлении своих желаний, определении
собственных границ и познании самого себя. Любые посторонние проявления
своенравности истолковываются как развращенность и невоспитанность. Отсюда и
осуждающие взгляды, дикие нормы морали и порядочности.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В результате приспособления людей к моральным нормам появляется ханжество,
которое может быть сознательным (лицемерным) и бессознательным (так называемое,
пуританское воспитание). Ханжество в своем сознательном проявлении выражается
как своеобразное “ношение маски” высокоморальной личности при явном
несоответствии реального  морального облика “маске”. Ханжество в неосознанном
проявлении заключается во лжи самому себе, стремлении выделиться, завоевать
доверие и уважение. В речевом проявлении выражается словами “нравственность”,
“моральность”, “духовность”, “благородство”, а в поведенческом — в соблюдении
аскезы, целибата и “полной” безгреховности. Нередко ханжами становятся люди,
насильно запретившие себе любые проявления сексуальности в угоду обществу,
ошибочно полагая, что таким образом создадут имидж высокоморального индивида, а
на самом деле безостановочно ведущие внутриличностный конфликт, поскольку секс —
базовая потребность человека, глухо убитая бессмысленным социальными догмами.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Причиной постскриптум назову нечестность и прежде всего нечестность перед самим
собой. Осознанное или бессознательное подавление собственных желаний приводит к
глубочайшим внутренним и внешним проблемам.&lt;/p&gt;</content><author><name>Kali</name></author><category term="секс" /><summary>The Great Masturbator (1929) by Salvador Dalí

Какая, на ваш взгляд, одна из самых табуированных тем? О чем говорят шепотом, а
занимаются под одеялом? И почему о самом главном так сложно говорить откровенно?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://www.incptm.com/images/2017/03/the-great-masturbator.jpg" /></entry></feed>
